#CROCUS_TICKETS
Тестовая версия

    /logs -- папка с логами, не должна отслеживаться гитом

    /public -- корневая папка для веба, все статичные файлы лежат здесь

       /css -- файлы стилей

       /js -- все js-скрипты

       /pics -- картинки

    /src -- папка со скриптами
        /Classes -- папка с классами, необходимыми для работы
        settings.php - файл с дефолтными настройками
        custom_settings.php - файл с локальными настройками (не отслеживается, нужно генерить вручную)

    /templates -- шаблоны *.twig

    /tests -- тут должны лежать тесты

    /vendor -- папка исходников для фреймворка, не отслеживается гитом, обновляется композером

#Как пользоваться git
git clone <имя_пользователя>@<адрес_репозитория> [<какое-то_свое_имя_папки>]

git pull - стащить все изменения и применить их к своей текущей ветке

git commit - добавить коммит, атрибуты:

  -m "<сообщение>" - добавить сообщение к коммиту, если вызвать без этой опции, откроется любой редактор по умолчанию и попросит написать, так что лучше делать сразу

  -a - перед коммитом добавляет в индекс все модифицированные файлы (кроме тех, которые в игноре или были специально удалены из индекса)

пример:

    git commit -am "Добавлен функционал по загрузке файлов"

git push <имя_локальной_ветки>:<удаленный репозиторий>/<имя_удаленной ветки>


git branch <имя_ветки> - создание новой ветки

git checkout <имя_ветки> - переключиться на ветку

git checkout -b <имя_ветки> - создать новую ветку и переключиться на нее (если ветка с таким именем уже есть - выдаст ошибку)